聽日要返工 一定暴動

暴你老母
香港人唔訓落棺材 都會繼續返工！

你帶頭？

咪又係個個死狗咁準時返工

一定要番啦屌

無得返工先會暴動呀

港豬敢暴動 9點準時坐係自己位度啦
老細早晨

屌你老母駁唔到添

公司唔洗你八號波返工，已經要感恩啦

唉

一日不返工一日不吃飯

京已報
樓主煽動暴動

你知唔知香港好多人係日薪, 手停口停, 唔俾佢返工慘過去死

呢啲社會底層垃圾唔好理

如果天氣情況許可,有咩理由唔返工, 真係好笑

祝大交合仝人
百病纏身 長命百歲

爭上巴士 逼港鐵

其實我而加喺屋企開住冷氣都仲聽到出面d風吹到hum hum聲

暴咩動，咪又係死哂狗咁低頭喪屍咁上車，最叻就係地鐵最多人等車果陣影張相俾上司講聲唔好意思遲啲返

夠膽講一定100%唔會

咁睇得起香港人

正苦 天文台
鬼唔知山竹遠離左 風勢減弱左咩
問題係今日全香港冧左幾多樹呀 on duty既消防全部出動都唔會一晚清得曬啦 開google map都睇到全香港而加有幾多路係block撚左啦 仲未計水浸、爆玻璃果D 港鐵19條電纜受嚴重破壞 聽日行到車咩？行到又安全咩？
聽朝一早成百萬人要衝出黎番工 先唔好講交通、路面問題 根本都阻撚住班忙於清理既消防同工作人員啦屌 佢地要濕住身冒住險清理已經好撚慘啦 仲要正苦一句考慮6am改3號 就成班人被迫出黎阻住佢地做野

究竟香港人係咪天生奴隸命
點解可以咁撚悲哀

到而家都未有咩傷亡報告
分鐘事後交通道路意外
死得仲多人